（HK Online）為自己的通訊上防護buff心得

戴頭盔先，做咗標題黨唔好意思

HK ONLINE 離上線公測日期（721）不遠大家都努力為遊戲做好準備。

小妹身為淨化之士，實際打怪經驗為0，但我好努力為自己的通訊上防護buff。

小妹都唔係IT出身，沒咩好高技巧的講，今次講的係通訊防護物資，不喜可沉POST，謝謝。

正題：
話說有次在［中信自由之橋］見到有對神鵰俠侶用通訊工具睇現場情況，正好有個大陸人在佢地兩肩之間，不動聲色地偷睇佢地通訊工具（可能妒忌佢地可以打封測？）那大陸人轉個頭一睇到我盯著佢，就馬上開閃技走人....

唔係嚇大家，只怕出事累大家，若有生物因妒忌我們可以打到online而偷睇我地通訊工具，剛好偷睇到重大消息，導致大家行動失敗，反被怪TK的話.....

所以通訊防護物資如此重要就係咁解：

物資
為自己通訊工具上墨鏡（又名防窺屏幕鋼化膜）

.
非常重要，直接為通訊工具上防窺buff！！

實測結果：
上防護buff後，可達70％防窺效果。

在旁邊睇，d邊位唔會好似圖中咁黑，只是直接變暗了，但足夠隱藏多數內容。

足夠日常輔職，或關心打怪進度的淨化之士/村民/頑童使用。

戰士/狂戰/坦/魔攻級可以增加額外裝備如連蓋保護套

（如有保護套顯示窗，強烈建議貼一張反光玻璃/變暗的玻璃貼/貼相/貼紙/直接畫黑上去）可升級防護效果！

費用及購買點

墨鏡購買點：
目前已知某淘一定有，鴨記高機率出現。

保護套周圍有，鴨記大把款俾你選！

費用應該150內有找。

小妹要講的係咁多，不論online定offline，保護自己私隱係非常重要，尤其HK ONLINE 臨近，大事大非之際，保護自己係必要手段。

祝大家公測當日打怪成功，不喜可沉post，謝謝！

pisg

Thanks for fixing the bug